銀行工 vs 政府工

FG係間本地行入面做緊最渣既frontline MT，而啱啱收到份政府工既offer。

人工而家就政府果份高d，不過時間唔regular; 人工到中年就唔知銀行果邊追唔追到 。目標只係做下車奴樓奴，但又想過regular生活，唔知點決擇好。

大家會點揀

求穩定政府冇得輸